如果可以知一個人諗緊咩 想知邊個?

講埋原因

自己

講緊一個人啵 唔係狗啵

如果剩係可以知道對方以前諗過乜 仲要一次性 大家又會點選擇
Eg: 個女仔有冇鐘意過自己

唔記得轉ac?

棋王

自己睇返都覺得應得好妙